警察總投考人數上升 楊祖賜：其實大學生都係想正義嘅

根據警方最新資料，2019/2020年度輔警申請上升92%，最終聘用223名輔警，創5年來新高。

新應徵者多數逾30歲

在去年6月至11月，投考輔警人數比前年同期上升逾70%，2018年投考輔警的在職人士有601人，至2019年增加至超過1,039人，增加73%，當中70%是30歲或以上人士。

輔警也需擔當防暴工作

隸屬於香港警務處支援部支援科的輔警隊，主要工作包括保護重要地點，如警署及領事館等、為指揮及控制中心提供額外警力，並且執行徒步巡邏。惟近月反修例運動中，不論正規警員或輔警，均有警員分配擔當防暴工作，楊祖賜形容「全香港警察都冇諗過今日要做防暴，學咗咁多年，完全係學以致用」。

去年度入職者「顯示勇氣」

郭蔭庶認為去年度招募到的800多人，才是警隊正正需要的人，「顯示咗佢哋勇氣、亦都願意承擔最大嘅風險，喺最關鍵時刻加入呢個團隊。我其實咁諗嘅，如果你要我設計一個招募程序，可以畀我將頭先第一種人撥走，淨係招後面呢種人，我都諗唔到一個好嘅方法，今次呢一年可能就為我哋做咗呢樣嘢。」

他肯定其見解，「警隊就算之後可以招募嘅人少過預期目的，呢班人加入咗過去一年演變中強化咗嘅警隊，香港將來嘅警隊一定會一路去更加強大。」

4至7月投考人數回升 投考輔警倍增

鄧炳強表示，受去年反修例影響，招募方面遇到困難，整體人數下跌，「可能好多想加入警隊的人，知道警隊原來這麼大壓力，會被人起底，面對這麼多危險，要想清楚、想想先。」他透露，今年4月至7月的投考人數回升兩成多，「輔警人數亦多了接近一倍，反映好多有志服務警隊，出來工作過、思想比較成熟的，好想幫到手。」

警方早前拍片鼓勵30歲以上人士投考警隊，他指，「一向都無年齡限制，除了一些剛剛出來讀完書之外，現在希望擴大一些出來工作過、有些經驗的，最主要現在退休年齡由55歲延長到60歲，都仍可以有比較長的服務年資，出來工作過的人加入警隊，相對會成熟點、處事不同，需要吸納不同的人加入警隊。」

鄧炳強續指，「請人主要力看能力、態度、是否同我們價值觀一致，如果同做警察的價值觀不一致的，他都好辛苦。」他指延長退休年齡，有助吸納已投身社會者加入，「以前55歲退休，30歲（加入）得25年（服務），以往推廣集中在讀完書比較多些，我們都發覺呢，在社會上有工作經驗，對於我們警隊的貢獻比較大、多元化。」

四成新入職警員學歷為毅進

至於新入職警員的學歷，三個年度都以毅進文憑佔最多數，其中2019/20年度的新入職警員當中，有282人的學歷為毅進，佔該年度的新入職警員的整體人數四成。

無可疑

唉~ 真失敗

呢班明知都去做既真係忠犬黎

保安局指6至11月警方OT開支為9.5億元 每月1.1萬人領取

梁泳儀現年31歲，於加拿大多倫多大學金融系畢業，其後投身項目統籌的工作，不但於業內工作長達7年，更為經理級職員。她稱於讀書時代已萌起投考警察的念頭，因認為警員可直接幫助市民，但礙於自己體能較差，故一直未敢實行。

新紮督察：「堅持係最難，要有決心。」

直至於工作時籌劃活動期間，有機會與警方合作，「先知道警隊有好多唔同部門，被警方的團結精神吸引。」她決心辭去工作投考警隊，並花長時間鍛練體能，最終成功獲錄取。有別於大多數學員選擇於畢業後投考，年紀較大的她稱雖於訓練時有一定難度，但相信各個年齡層均有其可取之處，「堅持係最難，要有決心。」

她希望日後可加入警民關係科，從不同角度與市民加強溝通，包括各種網上平台。至於近年警民關係緊張，她認為大部分市民均支持警方，但承認「溝通可以再多啲。」她認為只要秉持幫助市民的心，便可與其溝通。至於近日警員犯罪率偏高，梁泳儀認為只屬小部分的個案。雖無可避免令市民對警方失信心，但她相信警方的專業，於處理案件時會秉公辦理。

獲頒薜富頒及銀笛的警員翁啟堯，則來自警察家庭。他的父親加入警隊達25年，現於港島區擔任沙展。受父親的潛移默化，加上自小經常與父親的同袍見面，「覺得啲叔叔好正面，好想成為佢哋咁。」他自小立志成為警員，連於英國升學時亦選擇主修心理學及犯罪學。

他稱於受訓期間亦經歷不少困難，曾經試過須同時準備兩個考試，並要通宵當值，幸好最後成功過關，更成為獲奬學員，「連休息時間都用嚟準備考試。」被問及警民間磨擦漸多，他稱不能單以執法者的態度對待市民，日後會時刻提醒要保持成為警員前的待人態度，「禮多人不怪，細心聆聽，盡力幫忙。」

1句講哂:最低工資/一萬幾千睇下有無人做

岑小姐説若然考獲警隊職位，將會即時辭去EO的工作，不會後悔。

科大商科畢業生 目標做一姐

一如以往，今年警隊收到的見習督察申請中，不乏即將畢業的大學高材生。就讀科大商科的蘇同學於中學文憑試中考取29分，成績不俗，22歲的她未有憧憬加入金融市場發展，指香港警隊是精英團隊，香港犯罪率低，治安好，希望自己學有所成後，可以回饋社會，加入警隊為大眾服務。

蘇同學又説，明白競爭者激烈，但自己於大學時期已參加警隊學長計劃，加上近日積極備戰，所以都有一點信心。另外，她説，現時未有特別喜好到某個部門工作，認為要經自己能力及將來經歷，對自己的事業「無極限」，望成功考錄後步一步打算，但笑說，「終極目標去到做到一姐都唔錯！」似乎對面試有一定信心。對於部分市民對警員印象負面，她説，「的確之前都有發生咗一啲事，或者將某啲事情放大咗，而忽略咗佢哋（警隊）做咗好多好嘢，但現在嘅關係已經比之前好咗。」

點解警察=正義？

做上司肉便器

杯葛身邊所有選擇唔再做人既object

Ching識法何必破法

社會垃圾

於港大會計系畢業的林同學認為加入成為警員，薪酬及工時會較理想。

父親是現役警員的中大護理系畢業生黃先生亦投考督察，指警務工作有意義，形容警務處是維持治安貢獻最大的政府部門。他也拒絕評論朱案，但每人都有權上訴。教育大學運動科學系畢業生蔡小姐亦投考督察，被問到有市民稱呼警員是黑警，她說相信警隊政治立場中立，又說自己要保持政治中立

自豪地做狗

大家仲同唔同做狗既人做朋友

有生路唔揀走去揀不生路

真係唔好後悔
好多唔夠3年辭職

留低班撚樣既資料 總有一天清算會用得著

推

新應徵者多數逾30歲
三十歲grad？

我做狗我自豪

姦淫擄掠 無惡不作 又唔洗負責 仲有糧出

如果我老母唔係生得我個人咁撚正義 我都想去做

咁撚樣衰 送都唔屌

牠們對正義（推孕婦、襲小童、拉阿婆）的理解與世界認知不同

老頂仲要與恐怖分子並列

好嘔心仲同梓樂係校友

仲信政治中立

屌收皮啦臭閪
成日啲臭閪好撚鍾意話上位做咩咩一姐
第一個女人XXX
成個怨婦Hilary Clinton 咁
望到就嬲
冇腦嘅真係死去做狗就啱

蘇同學指，希望可以修補到市民同警方的一道橋樑，消除誤解。

點解接受訪問果D全部冇口罩

好多都係黑警世家
真係你老豆係狗
你都係狗

真係有樣睇
全部都咁撚衰相

30歲番緊份工無突破/唔穩定/人工低，就會心思思去考家啦

咁撚正義呀 公佈個撚樣名同埋個名啦

因為佢貼貼下變左貼2019年4月嘅新聞

咪姐係社會垃圾囉
呢班人去做狗咪啱

因為係舊聞囉

唔咁樣講
點催眠自己
等自己心安理得去拎嗰2皮幾一個月？

都係嗰句，試下12k一個月
睇下你班垃圾仲正唔正義感

大多都係狗出身 考撚飽佢啦 依班人算係最賤最無良心個啲人

個樣可以媲美呀Richard

舊聞 拉

人工減半仲有冇正義大學撚去考

應該都有人做

中大黃先生有白衣天使唔做 走去做狗 on99

去做老鼠做垃圾.

低人工既工實有人做, 保安都有人做.
問題係警察好高人工?

有幾個幾靚仔

連登仔口裏說不，但有政府工就狗衝

咁的確係正嘅，有咩工可以細嘅騎住班大，細嘅做錯大嘅幫手出黎執屎，又可以隨便搵野發洩，鐘意開兩槍，唔鐘意就騎妹妹，又有大量ot津貼，真係俾人捉到犯法，都仲可以搵埋律政司徹控

如果個人係冇性同良心嘅話，的確係筍到爆

唔合格喎佢

假仁假義扮正義

70% 30或以上唔係撈唔掂為錢真係諗唔到為咩 真係會多啲朋友？

可能入去做臥底呢

跌左9成之後升返1倍？

對某部份人係
錢已袋 點解要理社會目光

佢好似入左啦，冇做EO啦

利申：識佢

第二個win硬
天生便衣狗樣

點會啊

入得去要有心理準備
舊嘅朋友無哂
換哂D狗友

好撚恐怖 佢係咪平行時空左 做左幾年植物人 咁後生做狗

屌

真係好吸引
打死牛工 不如去打人

「她叫我不要考，她不希望有一個警察朋友。她是這樣說的，我很記得。」學警張嘉裕雙手交握放在大腿上，張嘉裕有自己的想法，「我覺得正是因為社會事件發生了，警隊很需要我們這一些年輕人無畏無懼堅持自己的初心，為了實踐自己的理想加入警隊，服務這個社會，恢復香港的安寧和社會秩序。」所以別人說什麼，張嘉裕不太在意。

然而多重不利因素經短時間消化後，「大眾重新明白、理解警察在維護法紀、維護社會秩序方面是一個很重要的角色」，投考數字開始穩步回升，以今年5月計，督察和警員招募投考數字較去年同期分別升13%和11%，陳純青預計未來數月回升將逐漸顯著。

他特別提到投考人士中年紀較大者，如在職人士投考輔警，這一數字在2019至2020年度按年急升九成；該年度投考督察和警員人士中分別有30%和24%為30歲以上，有關比例在2018至2019年度僅為17%和11%。「這些相對沒有那麼年輕的人士，他們很可能在本身職業範疇已建立相當的地位，加入警隊經過深思熟慮，視警務工作為有意義的終身職業。這也證明，社會上有很多人支持和認同警隊工作。」

回顧自上世紀九十年代起發生的諸多社會事件，香港警察學院院長張靜坦言，「這麼多風浪之中，香港警察也從未試過被人如此有組織、有預謀地集中火力利用文宣打擊、污衊。」她肯定了在困難時刻或被一些同輩排斥，仍保持獨立思考能力加入警隊的年輕人，「他們是很了不起的。」

點解張相姓岑 但內文姓蘇？

正你老母臭閪嘅義

咁犯法d警察又係正義

擺明係狗仔標準回答

有無科大人識佢

樓主#6 開始貼個d全部舊文黎

所以假如真係有光復一日，絕對要盡快攞到黑警個人事list
一個不漏
篤灰另計

但自己於大學時期已參加警隊學長計劃

本身有去開呢d都應該收硬
特別舊年之後收左咁多人報

為五斗米而折腰

篇野係01係2019-04-06 出

自從場運動後警d ot 錢 加埋佢地本身儲儲埋埋 都夠比一半首期。重點係佢地只係毅進仔，大學生grad 唔係top 果班我諗都好難短時間搵到哩個數。

岑小姐係HKU Science grad

好多正義使者，仲有圖

一日做狗 終生係狗 比你奶鞋底我都嫌污糟

依班撚樣

做咩係咁貼舊文？

係咁貼old news做乜

狗出沒注意

成魔之路

可唔可以肉酸少陣呀港豬
醒下啦

樓主唔知點解係咁用舊文回帶
呢篇係18年出

高過中位數，福利多，做錯野冇責任，少野做
Above law
咁正既工去邊到搵，

做得狗過幾年就會甩曬d頭髮

垃圾

你唔好話做狗無人工收睇下仲有冇人做？你咁比較法有啲咩意義？

呢篇野舊年4月出嘅新聞黎 樓主做乜7

佢呢隻應該係pmp 個種黎
姐係大學已經鋪緊路搭關係網考督察

聽講話有呢d 關係本身去考係直入final in
前面個d小組面試只係做下野
舊年之後仲要少左咁多人

個post有聲

黑警死全家

報名打市民

咁撚戇鳩你都講得出

打飛機同自己講
我係正義既,我無錯

真咩？我覺得似120萬人去檢驗一樣

你到底知唔知臥係要專業訓練出黎架
以為事但搵個黃絲考入去就叫臥底?

真臥底從來唔會開口話自己做臥底
正如梁朝偉無間道入面
知佢身份既得黃秋生一個only

有幾撚惡做/唔受歡迎先會咁節墮
隔離immigration大把u grad考散仔

佢係19年4月再夾d18年既一齊po
得#1 個個真係今年8月先出

上面有人話港大呢件係take 左offer 現職

巴打得罪晒 不過我諗係生得正常已經唔會做

嘩屌你老母 真係相由心生

hku 果然機會大

心由相生啊

我撚想問班撚樣抱咩心態去考

有人唔做做狗

前面po 漏咗蘇同學
令大家誤會

收皮啦 你地洗唔到白嫁喇

警犬無人做驚唔夠人咪要出pr文呃黃絲

係咪失業失到個腦塞咗？

手足，等你哋畢業就係光復的時間

正義？？

我想嘔呀

真，我都記得篇文，果陣都未爆反修例

支持香港警察

哇
各位cd rom請認住用推文果堆ac
明知舊文都繼續推
用心良苦呀

今次係入去做內鬼

一堆失業 冇學歷既死廢中

繼續推文呀
又可以mark多幾個ac
千祈唔好del post

專請30歲以上嘅人

真係好撚肉酸

好多前途一片光明既靚女靚仔
唔知佢地唔會唔係IG表明自己職業
紀律部隊，公務員

樓主#6 回覆以後有出樣全部係舊文黎

咪就係冇腦所以打到你甩皮甩骨囉

最重要係打死人都唔駛負責

bunch of rubbish!!!!

IG全部del哂自己班非狗隻朋友啦

打柒人 殺完人 唔洗上身
拿住枝點38鳩射 殺人都沒事

又有人工收 好難怪

呢堆係去面試
不過舊po有人講肯報狗隊都請硬

想考嘅話可以睇吓
想警世

唔好天真以為做到好人

《那天我成為了我曾經討厭的人》

自由勁過正義

我睇過Seed㗎

過多兩年轉公安啦

呢個時勢啲步入中年又無前途嘅人想要鐵飯碗姐
就係貪呢期易做 本來已經請廢人 宜家有手有腳無腦唔要面就請

咁有抱負，咁正義，其實根本唔駛咩高薪養廉

出返個保安市價俾佢地就ok了，公帑應用得其所，好似出tender咁價低者得

真係有樣睇

咁果陣去考又唔同講法既雖然都係黑警

算啦, 佢咁既樣商界出唔到頭

比人日日屌老母 醫精神病都係返到啦
一係就開始習慣 然後呃埋自己當正自己岩哂
口氣大 當屋企人係暴徒 遲早變家暴

btw 舊聞
拉

衣家督賊asshole, high dip 都申請得

班狗都知呢點
前排楊明個廣告先強調30歲以上都考得

而家經濟仲要咁差 實大把人去考

舊聞睇定d

反思下係咪我地對狗既排斥程度唔夠

我就問
你敢唔敢出街同人講你做狗
你敢唔敢同班朋友講你做狗
你敢唔敢同另一半講你做狗

你敢既話 咪去做囉

家暴好快演變成殺死屋企人都似
仲要冇朋友冇生活
窮到得返錢同低質藍屍

overpriced到不得了

亲 還有黨

成班道友為左食冰衝曬去做狗

屌你老母d樣全部三尖八角

所以紀律部隊退休之後死亡率高過其他人好多

其實大學生都係想奶共嘅

報舊聞乜撚野心態？

睇相已經知咩事
1: 大陸樣, 唔洗解釋
2: 古古惑惑, 讀書唔成
3: 毒L樣, 社會同人競爭唔到, 咁唯有去個唔洗競爭既地方

早啲俾定料老豆搵仔啦

衣家督賊high dip 都apply 得架啦

正宗人型垃圾

所以咪留番畀呢班社會寄生蟲做囉
好人好姐點會做狗

正常時期.
警察每年只會請好小量OVER 30歲以上, 好似唔超過10個. 純綷做樣唔係年齡歧視.
10年前想考, 嗰時搵過下資料.

一直都得收唔收另一回事

不嬲都得
叻唔切

舊年4月既新聞黎

攞正牌作奸犯科，梗係多人嚟，呢度咁多仆街

報入境/海關主任好過

不嬲hd都報得
只不過收人係大學學位以上

同dse聲稱3322有得讀大學一樣

好嘔心

真啊 紀律部隊有咁多種
做入境事務處好過

入境同海關競爭大過狗
之前先有報入境散仔好似3-4成係ugrad

去年度入職者「顯示出猫既勇氣」

呢班人真係垃圾中既垃圾

將啲舊聞炒埋一碟想點呀

起定底都得

舊聞？

會計畢業都想做狗？？？？有人唔做，做狗？

垃圾人種

在去年6月至11月，投考輔警人數比前年同期上升逾70%，2018年投考輔警的在職人士有601人，至2019年增加至超過1,039人

輔警在職都做得， 中資機構動員 1000人去考有咩咁出奇？ 睇下全職警察報考人數先啦。

據保安局回覆立法會財委會的資料顯示，無論投考或新入職警隊的人數，也比去年度有顯著跌幅，本年度即2019-20年截至2月底，新入職人數只有766人，預計至3月底的年度終結約為800人計算，跟去年2018-19年度有1,341名新入職警員，大跌四成，如跟2017-2018年度比較，跌幅更高達五成，即少了一半人新入職。

呢啲甘心做狗嘅廢物讀幾多書都無用，都係垃圾

訓撚左幾耐

舊新聞嚟。。。。 不推文

其實d數係咪任佢地up,營做到無人憎狗

睇下開po依隻狗幾興奮
加埋佢隊友幫佢推

不過其實都訓練緊黃絲唔好淨睇第一頁
又可以比我地睇邊啲係五毛ac幫佢推

樣樣衰衰 衣不稱身 岩岩巉巉

佢地覺得無惡不作都算係正義

可能好多人個心態係入去搵幾年錢走

無論你係咩職位 做過黑警 你都唔使旨意走
大灣區就有你份

笑貧不笑警/娼

又屈狗
警世post啊

蘇同學冇做狗做咗EO啦

為乜有人唔做，係都要加入恐怖組織

警世

蘇同學之後良心發現入咗EO 識佢

但事實依家唔係得一萬幾千嘛
重係到打飛機你睇下依家班人啦，又係走哂去做狗啦

正義就咪收錢啦

後面高果條友
天生狗樣

殺人放火姦淫擄掠原來有意義過做護士救人

呢兩條撚樣個樣都似做黑警

加油...入去做臥底...

真係有樣睇，準恐怖份子都係咁樣衰

所以fg入係人生贏家 仲要必升一級到高級督察 即係三十前可以頂薪 84k 唔識人 計年資 都可能可以四十前總督察 之後再升就要睇關係了

即係周圍都可以係休班狗
連你返學個阿Sir都可以係

fake statistics

競爭大都唔緊要 起碼有嘗試 同埋唔會無朋友

科大芝麻

輔警投考人數上升
30歲以上
報道偽術

個堆所謂大學生好似唔係
人類嘅後代

升三粒花已經要睇識唔識人
唔識人好難有推薦去見board

明明記得d 內容係之前睇過

呢三個請硬

我意思係班友就係知自己爭唔到入境海關先去做狗

係咪岑小姐辭咗EO位 入咗警隊 反而蘇小姐做EO

其實點解有EO都唔做 寧願做PI EO都幾高級

剩返高果個咩U？

好多白警

咪住先 樓主你po呢啲採訪都係2019年4月6日架喎

就咁google 就搵到 個source係支那01所以唔貼link

原來係舊聞

我寧願你話有得呃ot, 咁假既藉口都講得出。

個eo果個一定係舊聞

我都唔明
EO明明好做好多 social respect都高過警察好多好多

Eo叫比上不足 比下有餘
但計曬福利 / 宿舍就一定係狗隊
尤其如果有野心+ 拍啱馬房既話發展會好過eo

Eo升到最高係speo （ d2 )
差佬升到警司既實權已經大過佢

正常 入境有啲位要對客 對鬼佬 你英文唔好搵鬼請你
毅進係唔夠資格做海關/入境散仔

輔警

算啦 全部都係狗

咁易做到警司咩 睇人際關係 唔係年資同學歷高就得 有啲好叻既人做十幾廿年都係得督察/高級督察

入境先易升大位

咪話如果拍啱馬房囉
振美好似72年出世 拍好馬房46歲已經總警司

做eo可以當唔望發達上位 但求平穩
呢種就明顯係想上位

所以我考入境

繼續推啦警犬
舊聞當新聞

比我就寧願EO啦 做好本份就算

所以同ibanker都仲爭好遠

加無宿舍

笑撚死
我洗做狗

真係估唔到喎
好灰....

睇你點睇囉
入境海關個類升2粒1 已經要7-8年 （好似係）
差佬考曬4張卷合格就即升
個上位速度本身已經比其他紀律部隊快

仲未計未有送中前
差佬個運作係自成一套 正苦派唔到ao空降

不過都係個句 條女明顯有野心先quit

冇得去旅行移民用銀行仲做唔做

你都on9, 人地係講緊同樣打份工之下市價下, 係咪個個都為佢地口講既"正義"

你就用冇收錢番工黎比

爬到呢d位就係為權架啦
大波驊本身仲裁界月薪過百萬
做doj份人工無左一半

抱起嚟屌

成班垃圾

學奧雲冇點你

佢有無野心我唔知

$$$$$$ and犯法冇責任，總會有人衝去做

條女個訪問係送中之前架

個PO就最近 依張圖就上年4月 樓主想點

鐘意告邊個就告邊個
大權到仆街喎

上面有人話港大條女take 左offer

經歷過雨傘仲去考

舊聞

有佢IG 嘅話
老豆搵女

omg 咁既situation仲敢take offer

咪係 仲係到大大隻字打飛機

雨傘同送中點比 大把人雨傘都未醒

30歲

咪姐係啲本身冇用嘅跟車啊叔見係機會 乜人都做得所以去報

講真做狗 只要你冇良知，肯郁手打人，會見到市民被有預謀恐襲 都轉身射個三分波， 識得強姦女性，會利用空餘時間賣毒品

只要你做到上面啲條件 咁講真 做狗其實唔難

我夠可以話佢前線 冇source咪跟車太貼

邊到有寫

我寧願訓天橋底

上面有巴打講 但未fact check

support
不為五倒米而折腰
賺多少少錢 放棄所有嘢
不了

咁400幾隻有一兩個都做唔到d乜嘅 ..

先勿論雨傘後班人仲應唔應該去考

樓主你將啲採訪撈亂擺埋一齊又唔標明時間 你咁樣擺明係誤導喎

sorry

毅進其實=中3程度,
最重要係呢班人智商同行為都有偏差.

你好似唔知我嬲個點喺邊咁

有幾多二五新加入呢？
勁多解放軍撈緊黑警！

唔緊要 下次標返清楚
雖然班狗好黑人憎

香港警察人工仲高過國家級嘅解放軍
解放軍同志會唔會唔忿氣

用公帑高薪買起良知，真係無撚敵

好

就算10皮一個月都買唔到良心

你都啱 尤其係而家 狗權咁大

毅進仔想高人工
見人少咗 仲開心

加入竟隊 改變竟隊

靠毅進改變世界

我係一姐第一時間篩走佢啦
新仔咁臭串講要搶老細個位

今年入果D一定個個心狠手辣

洗咗腦嘅窮鬼有熱飯有肉食得啦
有背景想升嘅只會睇貪污果啲錢

2019 old news

可能條pk都係卧底呢

舊聞啦 ？
排隊啲人唔帶口罩已經知唔係今年

加拿大多倫多大學

有人唔做做狗

幾失敗嘅人 先會打算去做狗

睇下仲係咪話有使命感/香港警察正義

有冇人覺得警察人工太高
fg 47k

到底邊到值47k

btw 2019年4月新聞
唔知個EO有冇考到 考到仲會唔會後悔

差唔多一半係毅進
唔怪得咁垃圾

事實上港共出咁多錢咪就係買起你做陰側野
出一皮鬼有人冒住斷6親既險出黎行行企企

屌，1999嘅

你老母生左妳個臭閪出黎 唉

一入去就三萬二， 好過出去打牛工

投考個班死全家啦

正如新彊都有班維吾爾人去幫手監控、鎮壓維吾爾人

但蒙古警察唔會傷害蒙古人

根本入去就係諗住幫手鎮壓同打人，依啲就係初心

班黑警死曬就可以解決誤解嫁啦

$

求其搵幾條二打六就話大學生
收皮啦 呃我唔到架

當做所有野都無後果，咁會係咩人去投考?

佢哋唔配做大學生啦
影衰曬

唔出奇真係

新技安入哂做警隊

貼old news都咁多人睇唔到
兒登咁多盲撚

出晒樣，條女仲點返學

連登仔身體很誠實

邊個仲同狗做朋友嘅人都係狗
一樣低賤

毅進都得 咁condom都得啦

你地有幾正義呀睇下[img]

佢有份打人

睇個死款，九成九係學校比人烚個啲款

通常比人恰開 入班都可能比人恰

出學堂又比老差骨恰 因為個款太似傻仔

呢篇野2019年4月......咁都拉得埋黎講當然你都可以話過左2014 2016仲想做狗係唔ok，但放喺到講到好似係今年報咁

白衫好多港大中大

有幾無知先會去做狗 連外國大學都睇唔起唔幫手招聘 本地日日係現場都仲想做狗

唔會有人理
你係難得會fact check嘅人

上面咪sorry咗
下次會寫明時間

唔會有人理
你係難得會認錯既樓主

已經係各大page見到上面啲舊聞了

買順從

你唔係會以為入完去會quit?

大劣人

咁咪上到位囉

福利：免費叫雞，犯法有人攬

佢講笑？黑警最驚人獨立思考。有獨立思考能力一定唔會請

佢無講錯，但有正義感的大學生唔會入狗隊

點睇30歲為左穩定收入先去投考救護

冇問題啊 貢獻社會

香港都幾慘連做狗都話高人工

正義
試下無人工你做唔做?

自我催眠
合理化自己的暴行

為所欲為工

狗，全部都係狗

黑警一個月人工都幾皮野
做錯事又唔洗孭飛
啊頭仲會讚你做得好
又可以喺藍屍group打飛機
冇良心嗰班緊係去做啦
其他政府部門同私人機構邊有咁荀工？

窮人先做警察既姐 我咁有錢 緊係做蝙幅俠啦

首先放棄美藉先

講就易
佔中嗰班咪又係打緊同姦緊而家班後生

死全家啦你哋屌你老母

克警：爽 當d黑衫曱甴係喪屍咁射 兜棍扑落去爆頭 又有得出高薪糧準 何樂而不為？反正班曱甴都無反抗反擊既能力 當減壓出氣袋咁打 爽死了

人要有良心

話咩想重建橋樑
入鮑魚之肆就久而不聞其臭㗎啦

仆你個街林卓鋒好做唔做做狗，中學同你咁fd諗起都覺得嘔心

考得嘅一定都唔會係手足，大部分都係扮中立撚嘅藍絲。個陣有個fd話想考黑警即刻比班淺黃fd屌到絕交

唔止啦 之前影埋擦靚對鞋有幾辛苦 喺學堂仲要讀書既生活。

而家幾開心，生活幾平衡，仲成日食得好好添，飲貴酒添。

利申：我都識佢。

多藍屍 無計

「的確之前都有發生咗一啲事，或者將某啲事情放大咗，而忽略咗佢哋（警隊）做咗好多好嘢，但現在嘅關係已經比之前好咗。」

佢口中嘅「好野」係乞警嘅份內事
講到做善事咁

呢啲人大富大貴。

佢係港大架

正
香港人！投降！

佢本身屋企有錢啦當然 因為佢住既地方 本身都貴既

港大人 sosad
唔識點講佢

福利好 人工高 學歷低
對唔少讀唔成書嘅人已經係荀工之選

叻人拎呢個數我無嘢講，但個班人能力⋯

利申：識人FG入去做，個個人係能力奇底嘅人

狗樣呢樣野真係天生

做咗警察之後會冇朋友
不了

好人好姐去做狗

一直都話大把人考，係d人打飛機話冇人考係香港做份普通工，邊有25K起薪，白衫popo成45K,香港私人市場西到咁，住又貴，圍攻大學件事大把人直頭唔記得咗添啦，香港人始終係自私，呢班考既你可以笑9佢地廢，搵唔到食，要走去做狗，但更應該屌既係香港個環境，白俄警察敢膽棄甲加入示威遊行陣營，除咗係人地鬼佬個DNA🈶️抗爭勇氣，更大程度係就算唔做政府工，佢哋一樣可以生活到，最起碼租到屋先

Ps:識好多同事真係on99不問世事只求上位賺錢，完全唔明示威者點解要抗爭

最頭嗰篇都6月嘅報導好似

係私人市場太西，地產霸權話事

連黑警都吹奏埋

真，夠奸夠冇良心先上到位

14年入去考既師兄/姐 咪就係依家打人黑班囉

一人做狗一家係狗
一日做狗一世係狗

可能我哋唯一可以做事

講完

大sir 鳩痕俾佢屌咪升囉

做海關話自己做海關
做入境話自己做入境
做黑警話自己做紀律部隊

一定要做嘅事

突發！有肉地大波金髮mk群流出（多圖）

邊個係你呀禿頭狗

或者老鼠都得佢哋根本係社會害蟲嚟

但見到入嘅degree holder 少咗

好多有料ugrad考警察幫辦架 真係有咁正義咩

Police Force已經係最易考果個 通常讀完普通科出黎做野撈唔掂 日日番閪工就會心思思想考散仔 打人都有2皮幾起薪 仲可以恰大肚婆同老人家 全世界圍住你轉 睇你覺得良心可唔可以當飯食囉

唔通入來無間道會話你聽咩

成班唔洗帶口罩？

I know her
She is from HKU

我唔會評論呢啲人，佢地後果自負。但如果香港私人市場唔係太閪，點會有人迫不得已走去考警，但如果你係想入去「改變警隊風氣」，勸你可以收收皮先，你未改變到已經俾人同化左。

我身邊既人寧願一開頭乞食，做兩三年野轉工加薪，起碼都叫餓唔死自己，有少部分前輩已經撈得掂連政府都冇意欲再考。但鬥人工，可能未必有警狗老散47k咁高，但我覺得良心值無價既。如果真係等飯開，倒不如讀護士好過啦講真，又有意義又幫到人又有光環。

散仔依家有手有腳就收，得罪講句，係果啲人本身太廢先會碌入去做。

良心真係冇得當飯食，呢樣係無可否認，視乎你點睇。人要生存就咩都做得出

過幾年可能又多番

沒錯 打得最狼

個樣咁on9 狗隊唔會收

真心唔想信有白警 雖然知有啲老一輩左膠會信

新應徵者多數逾30歲

有無離職輔警人數呀

全部打靶

咁做人做狗都係自己揀嘅

咩人都收啦

食屎啦賤種警狗 死畜牲

仆街到呢 依班畜牲

殺人打人 推大肚婆打細路

作奸犯科 嫖吹賭毒樣樣齊

大話不停 虛假陳述 偷拍偷竊偷窺

人面獸心 冷血毫無道德人性

做狗 仲要大大聲吠

雨傘後仲做狗

笑

指香港警隊是精英團隊，香港犯罪率低，治安好，希望自己學有所成後，可以回饋社會，加入警隊為大眾服務。

為大眾服務？幫手打鳩市民呀？

點解理？因為要認佢哋囉

依班畜牲第日就係負責打市民打女人打細路囉

要認住佢地 第日出街 見到佢哋唔跪都屈你襲警

所有工都係架啦

大量三十歲以上
大量僞進
味即係一堆接近中年一事無成+一堆一如過往嘅讀唔成書為左以最低成本得到最大效益入lo
咁都有得j

再加埋呢排越來越惡有黨撐腰味唔怕市民憎，反正蟻民只可以心入面嬲，出聲就做你

[member] 唔同手足入去滲透儲武器又話你知咩，黑警真天真［/member］

姦淫擄掠都冇事，緊係大把人狗衝
支那人劣根性

共產黨也是這樣向黨員催眠

海關入境咪又係狗
特務狗

吔屎啦

食撚屎啦
入境成班黨員黎

總之朋友要做警察嘅
老豆搵仔見，唔講咁多。

其實其他都按比例少左 可能唔洗咁多人
不過咁...如果都係幾百個大學生做老散
咁真係ON99

其實紀律部隊所有OFFICER都高得濟
除左消防

因為好多行業無得撈

口講係狗 個個靜雞雞走曬去報

做狗冇後果嘅結果就係咁

舊文黎 上年定前年既野黎。
真。唔明經歴完2014 點解有理由入行

講到尾都係錢作怪
咪扮正義 服務社會
唔好話最低工資
正收社會收息中位數 大把人都不了不了

咁呢張相係612定雨傘？

都唔靜雞雞嫁啦啲人
不過現實就係咁
為錢出賣良心

有得強姦殺人
點會冇人做

話做公務員ja

最頭果兩個4眼仔毒撚到

對比之前上庭果兩隻女警你屌唔屌

一睇個樣就知撈唔撚掂啦

個樣似傻鳩正義撚

抱起黎屌佢老母就有份

合乎番佢地學歷

做成點無好人理，糧照出

成班廢中藍絲，原本驚捉賊會受傷唔敢做

依家武肺失業，又睇到原來警察唔洗捉真既賊，咪個9個9衝去做

嗰兩個男人嚟

班傻閪唔係以為做咗就水鬼升城皇全世界都孤立你呀 ，唔好同我講成世唔去旅行，你d簽證全L部都要填職業，填無業作假野即時坐或者被拒簽。

唔記得提你地 支國有武警可以隨時代替你個$20000人工，人地$6000-8000 。 北佬又高大又大隻 慢慢使命感啦 ISIS .支國避孕套

成班藍絲，仲要咁後生

至於新入職警員的學歷，三個年度都以毅進文憑佔最多數，其中2019/20年度的新入職警員當中，有282人的學歷為毅進，佔該年度的新入職警員的整體人數四成。

臭閪

IG: petercheungg

詳情請留意香港警隊招聘

讀完護理唔做護士都好、廢撚事害死病人
無心就咪撚做有光環的行業

垃能圾, 無出息
2019-2020 CV有做過狗都無人請
有FRD做HR, 聽講圍內行家共識, 可能D狗亂咁蝦蝦霸霸蝦到D HR人, 香港HR個行好細

因為啲相同訪問係舊聞

佢本身係一個點嘅人 係咪一樣咁仆街

真係好勇敢，先唔講咩黃藍立場，呢類工真係做長左轉唔返出去，有一日想移民都會冇技術

突破盲點

不過我唔覺得勇敢

1. 佢唔係姓蘇
2. 佢見報既訪問應該19年前既事
3. 佢呢個look明顯係14年

好心出post FC下先

仲有人地係讀Kong U
唔爆太大廢事自爆左

你咁講
光環撚J開既消防員同醫生
都一樣架姐

又唔夠大波 madam 身材好，點撚樣上位啊！整下對波先啦！

做輔狗D大學生目標係考正虎工，年年流失率高

係咪淆到咁呀

係 無錯 就係一樣well paid for it

幫我屌佢老母有人唔做做狗
仲有面po ig story佢地唔知自己幾犯眾憎？
厚顏無恥
不過都說明啱做黑警嘅夠無恥

狗西真係有樣睇
係咪芒緊post呢
屌你老母啦做黑警
趁依家有得ot賺多d錢呀狗西
臨老百病纏身冇個錢起身就果頭近呀
睇個樣就唔開胃，個嘴成個阿婆嘴無牙咁

2萬5真係唔少，又有公屋住，唔出奇

乜咁多 losers

幾靚女 想識

有樣睇

正乜鬼義
對住鏡頭唔通講係為錢咩

D人戴口罩，應該係19年

有學識係唔同D

笑撚死me
歷史不斷重複

有人唔做走去做狗

口裡說不

因為贏咗就係正義，輸咗就係邪惡

香港人又贏6:0

讀chem

相入面嘅 全部老豆搵仔！

港豬口裏說不....

員工福利，Yi Jin仔仆住去做

老實講 明眼人都知 為份糧先會做架啦。唔明班狗點解要打飛機

汁呢？

呢個post有冇人屌私人市場點解咁撚on9,導致呢班人有人唔做去做狗

如果台灣日本和英美都禁香港警察入境，睇下仲有冇咁多人考？

有eo唔做走去做狗

為咗錢
尊嚴算得咩

手足入去無間道

more

依班正人渣

飽暖思淫慾，你試下唔高薪厚職吸引班戇鳩去
試下萬8佢哋會唔會狗衝？
哩班袋底泥真係賤過啲3p警廁

口罩都無，樓主on9貼舊新聞
雖然做狗都係仆街

比身邊嘅人知道你做狗 係咁先

第一篇同title係今年新聞
今年的確多咗好多30歲以上去考警察
下面d人係old news
上面咪承認同sorry咗

個個都叻唔切話old news
又唔追post

仆街有樣睇

City仔

為錢姐 正乜撚野義

曱甴工

個嘴

個31個人全部藍？

個班毅進仔你阻止唔到，班垃圾響社會上根本無作用

至於對其他人就係長期鬥爭，keep住文宣，一知身邊有人做狗就孤立排擠佢，唔好俾狗隊pr響本地同國際上重建形象

黑惡勢力：其實大學生也貪婪的